# Lavanderia On-Line

* **Insituição:** Universidade Federal do Paraná.
* **Curso:** Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas.
* **Disciplina:** Desenvolvimento de Aplicações Corporativas.
* **Equipe:** Bruno Felype - Daniel de Sá - David Cabral - Rhonner Matheus.